有冇巴打想一齊戒 J ?

點解要戒 J ?
好簡單，因為打 J 害處多過益處 , 如下:

+ve:
1) 爽十分鐘 with 高潮幾秒
2) 有助減壓

-ve:
1) 打J 次數越多，敏感度越低，越冇咁爽
2) 活力，體力，精神每況愈下，令整體生活質素，工作質素下降
3) 對現實中既女人興趣下降，欠缺動力，精力去追真正既女人，形成惡性循環:
打J > 對女人興趣下降 > 冇女 > 夜晚寂寞想爽一爽減壓 > 繼續去打J > 對女人興趣下降 > 冇女 ... ( 無限loop )

問題係，打J 所帶來既好處
其實唔係打J 獨有，想要爽，想減壓，其實做運動都俾到你，唔需要靠打J
再者，你溝到真正既女人果陣，都可以同佢扑野爽爽，又可以減壓

認真，打J 係一件惡性循環既事
有冇巴打想一齊戒？

DAY 1

Anyone ?

有 但點一齊

最理想，我個人認為係同女友有正常既性生活 ,
e.g. 1星期1次

最能夠係各方面取得平衡

係呢個post 留個名立志
然後戒 J

DAY 1

on9 你係要溝女打唔打j都會溝 唔通mk仔唔會打j?
成班垃圾毒撚以為戒咗J就好高尚會溝到女 真係好噁心 洗下你個身陣毒味先啦

Day 0

打得多J 真係會冇咁想溝女，
唔係呃你

跟
Now day3

繼續

跟你機

DAY 3

香港反色情組織 ReaLife 宣傳片

兩千人Telegram群

中國有戒色吧３百幾萬人
外國有【Nofap】、【Fight The New Drug】

ReaLife簡介
腎好則身體好 腦力好 精力好
你可以活得更好
希望大家遠離色情re a life
然後活出real life

ReaLife宗旨
遠離色情 活得更好

Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：ReaLife
ReaLife論壇 ：